[舊聞] 梁永祥：劏房業主加租上限15%建議屬初稿未最終定案

劏房租務管制研究工作小組主席梁永祥接受專訪表示，相信小組下月底提交的報告，將難以同時取悅業主和租客，但他相信公道自在人心，希望市民明白小組的立場，因為最理想的方案可能要用3年時間才完成，最終可能只受其中一方歡迎，希望大家可以理性態度研究報告帶來的好處。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

報仇咁報

大家一齊無魚蛋食, 大家一齊唔開心就最好喇~